搶紙巾既人真係無腦，應該搶既明明係簡單既武器

唔明既人自己參考喪屍片

星塵回憶錄 - 香港(三) 第一條人命，二百萬＋１

Walking Dead

未日已至
悔改
信上帝
回歸為小孩子

agree

用信念